而家國安法拉人拉到咁

連仔 巴打們 同個forum會唔會有危險?